[問卦] 到底一間餐廳要幾難食，先會收到份咁既食評？

不囉唆先上圖

當時三個人去吃

幫各位一一介紹菜色

水蓮：所有菜飯湯當中最好吃的，因為他就川燙過加個鹽加個蒜頭，但就因為他簡單，沒有經過太多廚師的手，所以最好吃，雖然是涼的水份又多水蓮又硬像是在啃稻草，沒咬個 五分鐘咬爛還會卡在你喉嚨跟食道交接處上下游移滑動，但他真的是最好吃的了。

菜波ㄋㄥ（那盤蛋）：很厲害的是，也是涼的，剛煎好的蛋是涼的你能想像嗎？蛋裡面還 有洗碗精的味道，有味道就算了可能北港的蛋比較愛清潔吧，媽的蛋殼還一堆，我們三個 邊吃邊吐蛋殼，不知道的以為我們在嗑葵瓜子幹，到底怎麼能做到一盤蛋咬下去全是喀嚓 喀嚓的聲音的，然後菜波那個味道，阿斯，我不敢想像，那個口感加味道像是在吃你阿嬤 的腳後跟，還帶點化學藥劑的味道（不知道是不是洗碗精跟菜波產生什麼化學變化），總 之這盤就這樣了，噁心。

雞絲飯跟鴨肉飯：兩個雞絲一個鴨肉的樣子，總之我們三個的飯來的時候，因為超餓馬上 都嗑了一口下去，嗑一口完之後，馬上搶別人的飯吃，雞絲搶我的鴨肉，我搶他們的雞絲 ，結果就是，我們三個放下筷子了，無欲無求的那種，那雞絲乾到柴到油附著在上面完全 融入不進去他們雞絲小伙伴裡面，不知道自己是在吃雞絲還是啃甘蔗，甘蔗都比他有水份 不會像條死魚一樣一群躺在那邊不為所動一副我就是乾阿要吃不吃隨你們幹你娘咧，鴨肉 也不遑多讓啦，又碎又腥，不知道是鴨屎飯還鴨肉飯，幹咧真的碎到像是屍塊，你還不能 盡情的吃屍塊因為裡面還有骨頭會刺到你，阿搭配這兩種不知道什麼生物的肉的就是那完 美的飯了，不知道該不該稱他們為飯，因為我覺得很侮辱飯這個詞，又稠又黏，介於飯跟 粥之間的某種食物，沒有香味，一樣是那熟悉的雞巴洗碗精味，透過飯的微微溫度，喔對 ，飯，也是涼的，但還有些溫度，比水蓮跟蛋好一些，透過飯的微微溫度跟水蒸氣，把那 洗碗精味整個完美昇華進你的鼻腔，搭配屍塊味，這碗東西就是差不多這個樣子。

還有一盤貴到靠背的鴨肉還什麼肉：
反正我沒印象什麼肉，我看了我完全不敢碰他，甚至不敢看他，我覺得就是我下地獄以後 底下的獄卒會叫我吃的東西，聽我朋友說，這次不是涼的了，那些鴨肉，是冰~的，沒錯，就像剛殺完直接冷凍送來切一切給你放進薑母鴨裡面煮但沒放進來而是送來這間店然後 切一切放在盤子上還帶很~多的血絲讓你吃，你不會覺得在吃鴨肉，根據我朋友說他就是一直啃骨頭，然後一直聞到血味跟腥味，我至今還是很佩服他大概吃了三分之一盤的鴨骨頭。

湯：忘記豬血湯還有什麼雞巴湯了，你媽逼一樣是那熟悉的洗碗精味，這次更屌你會好奇 最後一個步驟他是加香油還是洗碗精，三碗不同的湯但味道都是洗碗精，然後湯竟然都是甜的，我們試過閉著眼睛喝，真的喝不出來是什麼，而且喝一口就極度反胃。

最後就玩起刮刮樂，如圖所示，我們使勁的刮，刮那碗上的黑垢，我們三個在比說誰刮的 比較多，摳完碗就從黑色變成灰色（一小部分啦），因為灰色底下好像還有一層，反正碗 原本什麼顏色也看不出來。

總之走出這間店後我們真的在外頭站了半小時有了，就為了找出這家的google map地點， 但真的可能也怕別人給他負評所以沒有設，最後三個人去吃了朝天宮外面阿婆賣的大腸包 小腸，又吃了麥當勞跟鹹酥雞，反正就使勁的想把嘴巴那洗碗精味剔除掉就是了。

香港大把依啲餐廳

有無劣食推介

香港都唔少餐廳啲碗內起黑邊
但未聽過話可以玩刮刮卡咁開心

去大排檔、小菜館一定有呢D碗

阿斯

好好文采

咁者係邊間？